威尼斯人好 定咩好🤔🤔🤔

🤔😅❤️

嘻

澳門妹妹最好

去路易十三做下敗家仔

新濠

咩好

1001中 要贏大錢再派了

捷克的友誼小船能否成功泊岸?

this la going 澳門

喂喂

你無聽

男人腳

皮光肉滑

德國和波仲抵玩過冇入球係咩玩法

因為已經有入球

嘻 講完就入

阿美尼亞快追和

Dllm做咩2分鐘就要我禁平安鐘😅

善佬唔出料俾禾
禾個心 好撚痛

無信心唔出啦 2分鐘就要禁平安鐘😅

德國果場睇黎都曬氣

聖馬cup未？

比少少時間人

下次禾要了

想狂追下一隊冇柒頭

冇時間喇

澳門住邊間好真心問

好

Mkhitaryan快上力

12馬？

Goallll

波蘭goalll

嘻 屌你老母

捷克

德國10.5/11s

德國開到10.5入球

唔比人買

買半和？

係 黑山半和

狗會封盤降盤
得返8.5了

牙牙牙牙牙！

買左7.5大德

唔和不如打乒乓球

夠既夠既

唔信入10粒

買德國下一球收息都唔錯

捷克goal

4球啦 -4 球

我信自己 入7球好唔好

痴線我今日番工果陣睇 主其他1.16

我都好少見

poland 9.5 捷克頂賁

感覺上會8:0

好笑 德國虐菜

咁都有

上次交手都係，簡直係私家雞

Goalllllll 波蘭

好慘😭

無限中出

波蘭個場應該6-7角完

差3球

我78

係.. rou唔再守 睇下波蘭追唔追到多粒

79係我

7左

潛水訓教

⋯

唔洗介意 因為你一直都係

Goallll 波蘭

咁多12m

哨 係正義

7.5cs收息好似唔錯

等rou刷架咋

3.5/4 s都唔錯

肯刷c盤好定波特蘭盤好

買左ger 8.5s
唔知仲以為係買角球

收工✌🏿️

3-1

jack slow fuck

咁晏先收工，頭sir返咩

Czech 入多球啦屌

波蘭嗰場似重有一球

番bar今日做club

邊頭既bar?

入多球訓教

德撚入未

今日中環

邊間

似唔係真

唔講啦

Sor, 自

睇下會唔會撞到你嘛

Cashed 波蘭盤

有冇人可以話我知肯刷c定伐本者好

嘻 mama 我個波蘭9.5s開到呀

詠神我了

連chur3日好撚攰

正常，自己玩一晚都攰到想死

快d返黎訓

番到了我有2個鐘訓start

今日我生日 樓豬在嗎?

生日大快樂

生日快樂🎉

火焰太易玩了

暫時就贏三千五

生日快樂 去左皇嘉金堡

正喎

火焰又贏

我了

1

2

白卡華你有tg? 想問你少少關於qs野

樓主又去左澳門？

係 世正買咩

岩岩起身無睇

屌你華斯高 last minutes嘔番半格出黎

樓主玩咩野多？

germany half 3:0 4:0 大大力gel！

bee2.5細
大分三神大
東京綠茵半大
東京綠茵全大
東京即場3.5/4s
比馬大補2
摩洛哥 1,2
北愛爾蘭 1,2
德國大
火焰大

德國咁都差一粒

thanks ky 英撚14.5s

一開之後兩連c 之後唔敢睇，訓咗，訓醒收錢

世正有無買半3:0 4:0？

51分11c冰到尾

即場大點睇

即場大細等我黎啦

1:0

英撚1.5s
琴晚好精彩

Wa 1:0

英撚hea撚到嬲

唔係hea係廢

100%綠字了

英格蘭11c 爆左我10.5s

多謝9兩 多謝棋王
我今日有本賭下馬仔了

求頭場料

第七場 2號 w 1.2倍 place 有3倍

樓主我都係澳門

呢隻w好似琴晚有去過1.0倍

MLS 2.5s 即場no goal

7.5b?

仆街

今朝咁少人既

無知一問 阿甲 狗會係唔係唔會場場開
明明30隊波 但好似每次都係得幾場買

係

又黎半場轉大細盤

肯刷c會戰勝歸來

嚇鬼牙臭豆腐

我都估到你

上番6k打算推的

肯刷c入未

強身健體

3-0

撞擊佬同聖傻西地震一樣屎黎

2/

信你啦

4c

我都等緊

原來寵物展？未去過

做野先，晏啲再上黎

寵物用品展 同埋領養嘉年華 仲可以帶寵物入場

馬會臨開波升球半
殺半格

屌你肯刷角入人多粒啦

下半場皇帝下半唔入 屌你老母

肯似有多球

我準備帶我隻蠢狗去

我住好遠 同埋懶貓黎

物似XXX

6.5

望到佢個樣再加埋你講蠢狗唔知點解我覺得好match

肯刷c比球我

oh shit 查實佢好聰明的

10熟9頭

佳龍買左乜

肯刷下一隊

點解

因為買左1/1.5盤 支持注

求其比球12m主 唔好爆大家2.5就好

C呢

喜欣打過去催角未

1:1

-.-

咁樣傳比對面射

2c幫你地叫 + 1goal plz 主

dllm迫害

........

6C

dllm又推失一半

6

中左1/1.5wor

蒙特紅 屌係唔早d?

封乜盤

慘死

開盤啦屌

一定守到完場

9.5s 頂實

7C

多一C

365預知
走地8x mins升盤主讓平半 之後就紅

2.5/3有7.25 可能仲有

點解我叫果兩c叫到 但主下一隊叫唔到 屌咩 想我一世追唔到數咪算

90mins都未封 請主絕殺

收左$$$啦

好彩你打左去美國

上盤死晒

絕殺未

3注火焰兩注肯刷 super!

包爺勁到

dllm豬返哂

2.5s no goal@5 咁輸

好 我認命了 自己最鐘意撚鳩你比你推4-5口 再一注輸番你一半 點解要撚鳩我姐

買不買我伐好 連肯刷都豬

6.5 8.5s 9.5s大大力gel！

IDD你比，ok？

我跟人心水咋

角膽

包蛇買咩

伐木佬 2.5/3 any same road

OK

買左1/1.5

包爺個藍精靈好得意

ho lun sad 唔買又中 買又唔中

各位早
多謝九兩朋友個波蘭

我都覺

左右b sik gif

Same

今日再等佢

你都要跟人

多謝ky英撚細 最尾幾角都無睇

我都覺 幾似我

尾場買咩好

決定了 我伐萬歲

有時諗唔明買咩 咪跟下旺既人
之前樓主好旺 跟左佢2-3場
盧蛇都旺

又主能夠

我尋晚出左england賽前2.5都中
證明我即場d大細先最勁
賽前無問題

回飛係為左我收高水啲

你尋晚買左d咩？

尋晚好早訓😂中左10點果場之後就收左工

連大細都撈埋點夠你玩

對左

尾場係好野黎

原來無走地角

仲要咁高水

Ky照去？

Dim ar

琴晚CASHED 正 多謝DB

你等佢
我地等你

Thanks 西面
一陣你比個場重心 我訓身左

KY尋晚到依家好似全中
點解可以咁準

有無即場角呢場

NO

都話佢機械人黎

我9UP下

Ok

Thx thx

去佢補習社學吧
之前有報過幾堂intensive corner
但都係未學到

分番清佢應該係精算機械人

下 屌你牙 回水

即場出2.5s

嘻 唔中問西面拎返

郁左照糕嗎

即場出1.5s，我有講益你地，中場1.5 2.55

真係當狗會係提款樽咁狂襟

睇到中場即刻追左1.5 2.5

跟

why there c s???

i wanna buy c b

luckly i saw there first a

All in

Push

我都岩岩跟到

無買角都有d緊張😅😅

收到

係喎
唔知點解買細好似緊張過買大😅

爆左戒賭戒到下個月出糧

依加先11號

信變身 買角大😅😅😅

KY買左幾大

DLLM 尾到咁

收到風 按左間補習社allin

你近排大細唔太順

按埋啲學生

但有冇人可以教下我點解呢場買細？

對咗

仆街啦你-.- 一收到即買 你話遲啲會落飛

我諗緊喜欣遲下係咪做職賭

按埋大細波

補咗2

呢場明明你講...

大家與包爺同路，有加注嗎

依家應該點😂😂

唔敢啦 DB出主 仲有大注真飛睇

你出角大同主 我跟晒你

睇錯飛？ 200下盤
其他推哂你個場角大

唉屌 豬左又要靠你啲8x1起機

哇你買兩邊=.=狗到

@西面

你叫我買角大
等角細回飛 自己買-.-

想知你尾夠未

唔好刷角呀

1角

1c

係咪好驚呢
其實都冇乜好驚 半0全11又有
半8全8又有
不如去飲杯咖啡2個鍾後對答案

BTW 上海D空氣差撚到
黎左半個月 鼻敏感勁到仆街
有冇人知有冇鼻敏感藥

心如明鏡

好啦
不過你條8x1 差依關

咁好文彩

我無論買十蚊廿蚊幾百蚊都會mon球探

所以好羨慕你買咁大都可以去做自己野

你條8X255都差呢場 就快中了

冇呀 戴MASK好奇怪
同埋好焗
日日三十幾度

開左波，買唔到角

原來無即場

AGREEEEE

美職已經例遲開

派我未

今日仲信唔信英撚好

屌我跟你買

只要個銀碼你買完
就算冇左都唔會影響到生活
其實都冇乜好擔心
節制賭博呀!

5點先訓，醒唔到

2c

2c 救命

不睇了

Hi i am new 呢到歡迎賭波新手嗎？

any horse water???

問DB/西面拎

即場，封盤到完場？

咪玩啦 我照住你張飛篤

跟巴總啦 呢派旺到仆街

毒男

問你拎咪得囉垃圾

佢玩法一隻拖咁多我唔夠本

3c

3ccc

我跟西面發左

特別通告：本賽事唔開即場

哇屌
變身

咁俾返$100我 我派第個

又發神經 潛陣先

揮霍左 你問西面拎

噢

琴日帶左佢去洗樓 佢破處了

用左幾秒

佢10s完事

你地唔怕污糟架咩

怕就唔摸你啦

駁唔到

SOR LOR

變身又扮潛 死返落地核la

木佬禁屌

無改錯名

4c 等仆街死都得

想知馬會win / place倍率係咪都睇投注額？
第七場2號咩事

咁到底你想我唔扮潛定落地核

馬主自己買左好大

無即場主客和咩？

win

cancel左

話說琴日打左去1818問分 佢話知我下季有卡但唔知我詳細幾分 咁點check幾分 想知咩卡

想你真潛

咁要買2 5了

9up子快d返hk
叫咁多大陸g對身體嘻好

個馬主次次都買好大w 自己諗

變身好勁

很害怕嗎

下一隊角球買主收息好不好 我想買埋下一隊界外球主

棋王你之前係gp果時好似唔係賭咁大？

角細黨
1.ky
2.9up
3.棋后
4.佳龍 等死
5.
6.
7.
8.
9.
10.

狗會連即場都fake

Me 都gun 左

打去叫佢地踢假波先

角大黨
1. 變身
2. 西面
3. 我

打去叫佢地打交

邊個on9 角細打個我上去當填左名

角大先有人打我

siu lun 4

垃圾西面呢 出來伏沒有

1:0?

Yes

急屎

棋王后GOAL

跟左書包蛇買下盤 之後我愛隊伐木入波

驚左你

😅😅

達拉斯咁廢既

btw 想同之前唔妥我既人say番句sorry先 因為想比人派而反手刷波

想搵個地方比我9叫下波po真係唔岩我 請你地原諒我比我番黎

1:0可否不要刷

美國狗作客特別屎

咁唯有望佢goal左會停角

仲要係我鍾意既adi入波 點解唔支持佢

變身

1:0停角到90分鐘後比達拉斯絕殺完場

明輝
得啦大家尻下尻下疾下疾下爽下就好

停角乜都得

上星期主八成半贏

ok

買左半0.5/1s $1200@2.65
半1:0 $300@3.75
半1:0都有得執
半場唔好再入plz

轉個頭返黎就見到db入波

Frozen!!

同我冰撚實

關你撚事咩

5c

5c?

咪刷啦愛隊

咪再刷呀

林禁屌

半5全5可以嗎？

潛啦

Sor

而家完場ok?

頂撚死你

5c定6c?

5

+3分鐘 食屎黎呀球證？

9.5s表示禁緊救命鐘

ok 我個app show6

潛

我8.5s都未驚

47' 斬木禁區頂得罰球

昨天係咪松本同水戶係咪出錯盤

ht 10 5c

已經瀨屎

半1:0 cashed

完場11 5c好無

thanks 杜巴

1-0 5C HT

離開曼聯已成定局的瑞典球星伊巴謙莫域將會加盟美職球隊洛杉磯銀河。

5c嘅話乜都得

真？

下半場再練心

美職嘛 半6全7 半9全9都成日見

Source?

appledaily

只信sky bbc

角大 心臟健康

fox sport 都有

松木山雅

松本D fd

你隨時可以回來，只要你想的話

收到美國急電 1-1 完場

幾多角完

是就好了

點解封盤？

莫雷拉騎王係收息之選 @1.50

睇落座底3w2p

1.67 典買呀

8

取消左

有啲想追烏冬對家

6c 睇黎都要爆

買莫雷拉騎王啦

頂實呀

比9買 等佢轉盤先算

一出黎就刷角

一開下半就刷 想點？

香香要贏 斬木佬就要贏！

贏還贏 咪再刷

7c

7c bombbomb

封夠盤未？

唔睇了

唔開阿

40分鐘 得番兩次機會

我信伐木

好想死

呢到D哥哥買得咁快

客隊又走岀泥刷

支持 我下盤再加9.5s

我想買波呀

伐木佬今場會唔會刷多咗少少😅

唔開就熄左佢啦 阻住晒

9.5s去緊ifc 紅隧塞緊車

唔睇live啦
就心臟病發

停角啦仆街 學琴日英格蘭

2c要頂37min

請10到完場！

how r u

盧岀現了 是咪有日乙重心

我一直都無講咩，唔知你得罪邊個

善 顏兩位最唔妥我

靜未

變身8*1差2隻角

善應該唔會啦
呢豎紅字人妖多 你係咪撈亂左

岩啦猜多半個鐘去食飯啦

打9我

8c

跳定樓

9up你個4萬點算

8888888888

佢唔止 命有大陸莊 加埋應該100k

身外$

27分鐘點頂 救命

唔記得換acc-.-

嘻嘻

無錢請老豆吃飯了

lm

又hey0 潛先

8*1

主隊知足啦 贏一粒就打邊爐 咪再刷啦

我

收到wing盧琴晚去左買樓

請冰角冰到完場

冰埋果大約25分鐘佢啦

Wind定wing

求

支持呀 我都allin左

半5全8啦

吹左仲射門

支持

笑

唔知點解好想dallas入波

2-0

到底點解我會無買我伐

變身8*1 波蘭w 德國5.5大 摩哥細波 英撚大波 黑山w 之加哥w 華c高w 同呢場8.5大

佢sd比我果陣買左200話當買盤

但我無跟

2:0求你唔好刷再猜波到完了 謝謝

球迷又開始斬木了

咪咁搏啦 損人不利己

係叫買家睇我層樓

可唔可以sd埋俾我

點解下下有8×1跟

冰住呀

2:0就打邊爐 唔撚使介紹啦

15分鐘請冰住

咁練法個心好痛 拿住拿住

重心又唔開盤 仆街狗會

比倉鼠住個間

想4了

最近有啲疲倦，私人野又好，賭博又好，都有啲累，提不起勁
可以點做

隱性心臟病喇

哇屌 變身

請冰角

請冰角 感激

性交轉運大法

可以屌邊個

Still8c?

求冰角

大家踢咁耐都攰 傳下波 中場休息下 球證準時完 求求你們

9up專家 我

屌小妖

開唔到8.5 咁8×1個條都幾慘

去個短trip

西面同變身日日中幾條8x1

求你們 請休息 冷靜 冰角

9up都橙

不了 8.5 都不開了 請休息 冰角 冷靜 三思而後行 一刷呢度好多人要4

~10' left

頂撚住啤

岩啦猜佢老母波

後場互傳is ok 頂住 抖抖 收夠籌

就完場大家行行企企等食飯口廿

咁樣完場乖乖地 頂埋詠個2.5s皆大歡喜 please rest

伐木佬20 慢慢黎
達拉斯呢場追唔到 留力下場

休息一下

認同呀

88'

留力下場猜下猜下算啦

又係咁緊張

今日一係波post大勝日一係全體跳樓日

猜多陣波仔就食飯

有冇手足call咗白南

係時候休息下
去旅行差下電
行開2-3日都好

Call咩，直針算啦

猜多陣波 得番幾分鐘

伐木頂住呀😳

90' 頂實

頂多陣食飯啦

+3

補3'

頂到呢場以後最多一場500 真係頂唔撚順 救撚命

求你不要攻了

91' 20 8C

球證都攰啦
快吹雞完場

集氣 頂實

92' 20 8c

頂實

我愛adi 得閒訓低dum 波鐘

你地好齊心

完啦好嗎

我決定提早gel了

果然我愛隊既愛球員

係愛

大家好
今日要同大家一齊羊錢錢了

屌爆你個西

我地大船到岸未 就快死

無錯
係愛啊 世正

喂屌你老母臭閪全家落地獄死啦屌你老母

FT 20 8c

完

知你假啦

除左英9.5s郁左之外，唔知你有無買。其他比你都中晒wor

多謝ky 9up 一眾角細黨們 我地成功喇！

完 冰c 30'

gel乜都唔知就屌

嘩屌，嚇撚到我呀 8.5s,9.5s

攪撚掂

波post大勝日，多謝Kayan

成功了
多謝KY

心臟病 醫唔撚番 屌你老母臭竹

假波萬歲 gel!!!!

9.5s 8.5s大大力gel！都話無90%都x9%啦

輕鬆

根本唔應該gel😅😅屌你

Thx thx thx

檢多少？有無100K

落街入錢都趕唔切買
跟唔到大家就贏

8.5s gel
希望各位手足以後玩美職角可以放鬆少少

美職啲角係ky先買得掂

有KY
無窮人

mama i want

有無人派

多謝KY

有

in ky 9up we trust 屌補血

唉 屌 變身你食撚屎啦

而家出街了 等收錢

唔玩了角細黨贏哂嘅

派我

5撚屌得你 屌返我囉

終於中啦

叫我買角大 等角細回飛 自己買

咁開心不如派

屌 變身8*1 無補飛

Lm

GOALLLLLLLLLLL

變身反手又話你知咩

西面你點睇 主持公道

超必
佢知你燈力十足

應該好多人見到9up張飛盲跟了

你唔好叫變身啦
叫轉身啦

我賽前燈
即場ok

9up 有冇收到100k呢場

射個3分波

差啲想allin😂

好似唔止

有呀

Me Too

下，唔系出9.5咩，買左9.5

Ching又出返來

thanks 本身唔敢練 見你買咁多就all in 了 thanks ky also

who

無人理wingba 2.5s

不做衰野

係呀盧蛇 岩岩道左歉 受唔受玩

你老4變身

今場無即場

冇人理m巴ttg2

我有幫佢叫 皆大歡喜

所以咪信你-,-

強項wor，新人黎？

大家都win$$

不了

假

你咁燈-,-4開拉

D人棄先會理你

你條8X1中左 勁

下盤輸左#bawling#lm
Thanks KY BB CS

Miss左
不過都

下-,- 我個條斷尾關 你條仆街改撚左？

1點再戰，未完架

我都斷尾

停左幾分鐘

30

10蚊注都買到3注啦

角大又打BA

西面整條8x1 比佢起機啦

再嘈打能到你起5到機

岩岩我朋友係咁話我就爆 我答佢 琴日英格蘭冰足43分鐘
我心境良好 我係咪練心成仙了

都要多謝MLS 38先開波 我34先買

咁咪要幫我打6 7 次

買馬咪得 ky臨開場都講左9up條飛90%比晒tips 點會買cb

但有冇人可以教卵點睇到細
明明2隊都愛刷

9up Bb

下 西面無比你咩

水戶十場不敗受半球高水

喜所話細米細

sorry law

法國呢度好多人紅磡大學出身

個盤

又一城的

我未到依個境界

你肯轉APPS未 個APPS成日FAKE C

仲要呢場無即場補

尾關都唔補飛，抵死啦

睇下先

準時1點跟kaki

訓到依家跟少埸

不過睇入波準好多 唔會亂fake

係 抵佢地死

無諗過變身個pk 尾關反手撚我同dreamb

尾關5補飛5G咩心態-,-

唉屌 你改尾關撚我 幫我練補飛？

我中大

頭先場波唔開即場 冇得跟ky大細

4村姑 返香下拉

希望今日可以反底賽馬！

我三大

係lor

無謂毒害人了😳😳

我i大

我屌你老母

你又話自己Poly

薄扶林的

我其實係麻省理工sor

我係ky 師弟了

呡班人未跟過excel蛇就當ky神咁拜

9 up閒日唔上水

你地個個大學生

係 siu4
信個48Paul

詠玩日乙嗎

我周圍都小學生中學生

決定跟lo

個個都紅磡大中大

我練心大的

係，79.18%

有無人I大仔

今日開始朴初瓏都要出西水了

咪就係

我都GUN左LO

Excel蛇係咪玩o靚模果個

Lo買咩

2po

跟盧

有保留

我都想

你係靚模玩咋

跟大佬lo

我咪excel蛇

返工sosad

原來紅棍同朱古力今日暫時未上過水

盧12m唔入

做職賭啦

太夜瞓啦

做乜咁留意佢地

佢di牙，同莫b同校吾系咩

圖已cap

我是但買d盤算

你新人牙？？？

真的假的
我仍然有Keep你Channel的

盧goallllllll

對

盧按屌流浮

都好

𦺈喜所一贏錢就好搶口

我fd係澳門住過咩金沙城，房送既其中一支水佢一開飲落去就噴返出黎，佢話個樽口臭既，應該係上唔知幾多手飲完裝水喉水落去，之後d清潔無換水 諗起都想嘔

買唔切1點添
訓個晏覺算

買唔切1點

想sm流浮 can I join

何文田大表示自卑

你個excel太渣

Nursing 執唔少啦

有雀啵今日，lo愛隊

比我

讀緊asso

松本

笑4 不如幫流浮打盧

3輸wor

R1跑咩

我盧將大勝歸來

12-3-10-4

左右有無打

有p

7月先打返，屋企翻新緊

山神入波未

今日拍拖 你地慢慢玩日假

積返少少口德啦

都係果句 記得小注

估唔到頂唔到😔

關我撚事

單機緊電腦

Ky好百厭

拍拖玩唔唔到日假咋
渣ga

同埋出緊去馬會派上次果三個 等陣check

開大未呀

990

可能係贏個負磅

山形1-0

Me la

詠要cup了

我要

其實邊個用邊隊

1001我

中

1001